民陣可唔可以搞個反警黑大遊行

而家要重申訴求
最重要係成立獨立調查委員會
反警黑合作
呢次遊行既意義係團結返和理非
等人睇到我地和理非既力量

我地一定要團結返和理非
等佢地有返身份認同感
先有得繼續落去
就唔係佢地長期缺乏參與
唔覺自己係一份子
就會開始散
然後前面就冇後面支持
所以我覺應該搞多次遊行
但今次唔再用徹回惡法
而係大家最有共識既成立獨立調查委員會
反警黑合作
反警權過大做目標

push

有冇人可以推下post
希望毛姨姨睇到
而家警察執行武力既情況已經過晒火
係人都見到721元朗事件
再加埋今日濫捕
以不合理原因拘捕學生會會長
已經係濫權

我相信之前100萬，200萬人行出黎有種力量
今次都可以
再遊行出黎先可以團結和理非同勇武派
以達致最佳效果
就唔係好似得勇武喺到衝
和理非繼續吃喝玩樂
工都唔敢罷
到時d人又話只係一小撮人既問題

推

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！